itunes store出左4k片

有啲係之前買左HD，我見好似唔洗買多次，但點先有4k？我見啲片仲係1080？

有冇人知點解？